# Auditfile Model #

Dit project bevat de XSD het daarmee gegenereerde model van de Auditfile.
De XSD is aangepast omdat de uitvoering die standaard wordt geleverd niet bruikbaar is met jaxb tooling.

